"Zeker niet, niet voor een week ten minste; langere levensduur als de wond niet genezen."
Ons bezoek aan het ziekenhuis nam meer tijd in beslag dan we hadden gerekend op en de zon was gedompeld voordat we naar buiten kwam.
Als Van Helsing zag hoe donker was , zei hij:-- "Er is geen haast.
Het is meer dan ik dacht.
Kom, laat ons liever ergens dat we kunnen eten, en dan willen wij op onze manier."
